聽日 尖沙咀 定 銅鑼灣？

尖沙咀好似多啲路走又唔怕喺港島咁，會封隧道就好難走

自推

尖咀！ 過海冇車真係難搞， 而且聽日目標可以係 中上區住宅， 要搞到班有錢人佢哋先至會出聲 俾壓力政府